點對付無口罩又喪咳個班冚家剷。。。

尤其班老銀髮。。。。十有八九都無口罩又喪咳

拎住盒口罩
對撚住佢咳

私了佢地

當佢怪物行遠啲

我搭巴士都遇到
開冷氣吹撚住佢
鬥玩嘢中

直接屌鳩佢

直接屌化佢啦

空氣傳播咪死

仲要咳，打乞痴毫不避忌直噴

大陸有個政策，香港可以跟。。。就係一唔戴口罩就捉鳩佢入去坐

即場打鳩佢

指撚住佢黎屌啦 話佢係帶菌者自私撚

拎把巴蕉扇吹撚住佢

呢啲狗閪毫無廉恥，除咗你打鳩佢外真係無咩用

和你影 貼街招

有咩用

真心想

空氣傳染到就gg

要圍揪先得